今晚去觀星嘅兄弟小心呀

陣間個天著哂火

[形象工程] 我們不是暴徒

觀星觀星 射埋個月亮落黎

鴨記排檔大排長龍，目測冇一百都八十人排隊等買筆